（恆生職員請進）想取消戶口

不動戶左好耐
張提款卡都唔見埋
淨係得張身份證去櫃檯取消戶口洗唔洗收錢？
偶爾會收到信 都幾煩

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

簿仔就要帶埋本簿
卡就可以直接去分行排櫃位 cut

18歲果時係櫃枱搵姐姐開
唔洗收月費果隻 好快搞掂
冇簿仔 得張提款卡
但係依家唔見左張卡 洗唔洗補錢取消
要就唔理佢算

補領卡要50蚊

即係我屎忽痕去取消要倒蝕50$

有好多錢？
Keep 戶口等佢蝕行政費都好

好耐之前已經提哂d錢出黎
有次話再唔郁就當不動戶處理
但係又唔cut我戶口
久唔久寄果d私隱條款信黎
擺係到都冇影響
純粹強迫症發作
所以想問下
如果冇左提款卡cut戶口要收錢就算了

補卡要錢
但你話取消戶口佢未必要你比返張卡佢

唔該哂
我去總行試下
驚俾佢屈錢

你話張卡自己剪咗就得

聽日lunch去試下

一定唔會叫你交卡
銀行職員冇權收你張卡嫁，最多只會即場幫你剪卡掉咗佢
如果佢唔剪卡就咁收起張卡，點知喺個段時間會唔會有人盜用張卡，到時邊個負責？

入啲錢落去升返做優進理財拎張新卡就搞掂喇

我意思係佢收返黎剪
不過卡通常都唔使
但簿仔就要比佢剪角